呢度冇人聽歐美歌既？

如題
點解全撚部唔係垃圾都不如既K pop 就係不知所謂既廣東歌

有

其實聽歌好主觀既